教會來講，邊間教會最正常？

聽埋聽埋全部教會都痴痴地線

究竟有冇教會係正常？

利申 完全唔識呢Ｄ野

標準連登答案：所有教會都係邪教，無一間係正常。

我返開鴻福堂，全港十八區都有分堂，間中司徙永富牧師仲會嚟講道。

好似最近仲話搞佈道會，請咗啲明星分享見證，期間仲會提供燒賣、涼茶等 (當然要交奉獻金先有)，服務一流

如果唔想每個星期日都畀奉獻，仲可以一次過買奉獻券，咁每個星期都可以飲住涼茶聽道，試問仲有邊間教會好得過依間？

屌你
咁撚夜訓？

你呢排返咩工

大間, 企業化變質
細間, 唔知靠唔靠得住
個人感覺
搵啲有返咁上下歷史嗰啲

無一間正常

你老母就無正常

垃撚圾教會

邊間多女? 九龍區 去識女女

返教會唔撚係識女嫁 屌你老母

香港月日月攝王里教最大

我老母都唔係耶撚

返教會同正唔正常係兩件事黎

屌你老母唔通去聽耶穌咩

返教會就唔會正常啦傻仔

香港月日月攝王里教最大
你遲撚早受神審批呀廢物